\documentclass{article}

\usepackage{parskip}

\usepackage{../mymacros}

\setlength{\headsep}{0.5in}

\begin{document}

\section*{Objective}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod
tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.

\section*{Education}
Lorem ipsum dolor sit amet

\section*{Skills}
\begin{itemize}
	\item\textbf{foo}
\end{itemize}

\section*{Experience}
\begin{itemize}
	\item\textbf{bar}
\end{itemize}

\clearpage

\section*{References}
NAME \\
POSITION \\
COMPANY \\
ADDRESS \\
PHONE \\
EMAIL

NAME \\
POSITION \\
COMPANY \\
ADDRESS \\
PHONE \\
EMAIL

NAME \\
POSITION \\
COMPANY \\
ADDRESS \\
PHONE \\
EMAIL

\end{document}
